港警是不是香港人？還是中國人？

港警是不是香港人？還是中國人？

我是台灣人，看過近5個月的香港直播，各種黑警逮人的鏡頭都看過。
至於黑警強暴、殺人的影像，老實說，網上沒有。
港警粗暴捕人的影像，在英國（北愛爾蘭）、西班牙（加泰隆尼亞）和智利都很常見。
所以，香港被捕越多．遊行的人數越來越少。連習近平都稱讚林鄭月娥。
姑且不論連習近平和林鄭月娥是不是香港人？
簡單的問題：港警是不是香港人？
「是」：正評
「不是」：負評

港警不是人

港警是香港畜生？還是中國畜生？

遊行人數越來越少是因為黑警一直用非法集會罪來驅散人
外國也有濫暴可是都有可靠的投訴機制
即使你台灣警察這樣打人也有辦法投訴的對吧?
強暴殺人影片沒有 但大家都相信有發生 因為公權力已經失去公信力
他們不是香港人 是共產黨走狗

國際認為港警是支那狗，同時也承認香港人是中國人。

台灣和其他國家的投訴單位不一定有效，例如太陽花學運的施暴警察仍未被追究。
主要還是因為台灣和其他國家有主權，透過選舉國家領導人，可以讓警政官員不敢濫權。

外國都當華人是中國人吧 都叫chinese
你最後一點說得對阿
現在警察施暴幾乎沒有代價 也不會被追究
甚至連替他們行為道歉的高官也被他們罵
現在香港已經是警察國家了

香港人不要對基層警察暴力，要勇於對領導者暴力

要建立香港民族來抵抗
所謂民族不是人種和國籍的問題，而是土地認同的問題
認同香港土地的人，就是香港民族

香港民族需要爭取主權，雙普選只是英國和中國給的廢紙
香港有主權，才會有屬於自己的領導人和警察

不要 ?

不要 ?
那麼，香港人承認自己是中國人，被中國政府和警察統治是正常的事。

我指不要對警察暴力？

台灣人黎

不是我們願意對基層警察使用暴力呀
他們打我們總不能站著吧?
而領導者就站在黑警背後 連遊行的權利都沒了
你覺得能怎麼對他們暴力?

說實話根本就沒幾個警察受傷
可是我們已經有人斷手斷腳斷耳朵甚至命都沒了
然後只得到你一句不要對警察使用暴力
老實說真的挺難受

一個林鄭月娥超過3萬港警，殺幾個港警有什麼用？

香港人好

打個李家超，港警就瀨尿了

有那麼簡單還不如直接找習近平

讓林鄭受傷，比打港警有效

四二四刺殺蔣經國案

李家超地位比不上蔣經國

都是傀儡 香港警察根本不會care他們
政務司長代他們道歉一樣被他們罵
背後支持警察的是中共

一個連代他們道歉的權利都沒有的政府
行政長官在他們的眼中只是一條狗而已

中共>黑警>>>>>>>>>>>>>>>>香港政府>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>市民

而且你在香港發布這些是違反禁止令的
網路自由也沒剩下多少了

禁制

不能投訴
不會道歉
沒辦法追究
還配合黑幫圍毆市民
這才是讓人憤怒的地方吧
這種憤怒早已經遠超反送中修例了

那麼可以直接清算中聯辦

跟自殺沒分別

所以港警只是中國的狗，香港人連中國的狗都不敢殺

香港人更需要現在反抗

就像新華社對64事件的說明：天安門沒有人民死
新華社明：香港暴亂沒有人民死

寧可選擇被自殺嗎？

他媽警察就在那邊防護最好是進得去
不要用這種方法刺激我ok?

我說的是已經做過的事
不是心態上不敢做的是
中聯辦早就有人圍過了 都他媽被抓多少人了

已經有人做過*

高官總有出巡的時候

你們都宣布要圍中聯辦，港警當然要帶槍等你

那也是個傀儡 換一個就行了
背後的chairman根本根本不會讓你碰到

可是你們連黑警都不敢殺，習近平也知道香港的抗爭沒用，大力讚賞林鄭

背後的集團不妥協
他手下的人根本換誰都行

所以：香港人不要對基層警察暴力，要勇於對領導者暴力

穩住換行政長官的傳聞罷了
還有給你們這些沒跟得很貼的覺得他真的在稱讚她
讓你們覺得她真的有辦法解決香港問題
事實他根本沒辦法解決問題 還不是每週都有示威
根本完不了

不過國際上看到的事實是：香港抗爭人數一再減少

事實是香港政府打壓示威遊行集會自由
一集合就射催淚彈 要怎遊行?

廢話 說得好像能直接動到中共的決策層一樣
我再說一次不是我們要對警察暴力 是警察襲擊市民 難道要站著挨打?

在國際宣傳上，香港的勇武與和理飛都是「港獨」，雖然我知道你們不是港獨
不如反向思考，承認港獨，才會得到台獨、魁北克和加泰隆尼亞的尊重

按照你看的方向
配合下個區議會選舉 作弊讓建制大勝
你們就以為示威真的結束了吧

好吧，那就先打帶隊警官

全都蒙面誰知誰是誰

中壢事件

1977年台灣為了選舉舞弊，燒掉警察局

拿麥克風的人是帶隊警官

2019很先進了 作弊有很多方法

衝過來的時候你認得出?

所以不可以燒香港警局

好
10個警衝向100個香港人，為什麼不敢打？

你這是假設 還是事實

11月3都死人了還要等到選舉作弊?

你看他衝圍觀群眾還是勇武阿
10個黑警敢衝100勇武我是沒看過啦

圍觀市民比警察多

對呀
可是只有燒旺角警局門口

那就集中100勇武打警察

怎麼保證沒臥底混入

就像在香港島，幾個臥底公然抓勇武，結果上百勇武都逃跑

那次最好有上百

怎不說說他?

中槍者等不到手足援助

有一個人救他 也被抓了 十多個警察圍著了
開槍了 還得過去送掉全部人嗎
感覺你只看我們弱的一面來取笑我們

剩下6.7人衝上去然後全部被槍殺了
感覺是你最想看到的吧

你覺得我在恥笑嗎？
18歲年輕人，差1公分就死

就講一些很不負責任的方法
卻都不考慮可行性啊
都開槍了還得全隊過去跟那批警察1v1?

所以其他人逃跑比較正確

7個防暴警 要處理回去跟他們廝殺的人
最早中槍那個早就死掉了

以我服過2年兵役的台灣人來說，怕死就不要當台灣人。

所以我一直搞不清楚香港人的反抗是甚麼意思

是防暴警救人的

你覺得如果全部都回去跟那些警察打他們還會花時間救人?

香港人又沒受過訓練
敢出來的都是些文弱書生而已
所以612那天被稱為暴動才那麼生氣

防暴警是救命恩人